Ik heb de grootste hekel aan de wereld om dat soort dingen.
Jonge vrouwen moet altijd goed worden bewaakt en gevolgd, al naar gelang hun positie in het leven.
Toen mijn nichtje Georgiana gingen naar Ramsgate afgelopen zomer heb ik een opmerking gemaakt over haar twee mannen-personeelsleden gaan met haar.
Miss Darcy, de dochter van Mr. Darcy, van Pemberley, en Lady Anne, kon niet zijn verschenen met fatsoen op een andere wijze.
Ik ben zeer alert op al die dingen.
